[證據]何君堯知法犯法，與黑幫勢力來往

文宣做嘢，記得send埋比佢啲建制隊友睇下咩反應